四件垃圾去選特首

四件垃圾去選特首
完全唔明白有乜野係值得報導
我意思係點解要咁重點性報導今次嘅特首選戰呢？居然沒人行出黎屌㭍班垃圾狗官
仲要諗緊啊邊個邊個做特首
其實香港人係咪已經放棄一直堅持緊嘅野
定係我太天真

1

你on9
無得簡 緊係四個入面傾
講副自己看破紅塵咁真係嘔心
你唔想睇 唔代表世界要圍住你轉

最嘔心就係你自以為冇得揀然後繼續行返條死路

最想睇到你班港豬
食埋D黑心食品打埋病毒疫苗接受毛澤東思想教育仲有將香港人同大陸人同城化

係呢個時候我就會講：有咩問題啫，唔通呢個世界又要圍住你轉咩

推

樓主開Post開係吹水台
叻仔黎果然

已經太遲

支土夾埋傳媒做show, 街邊啲阿叔師奶港豬睇到, 以為香港都有民主, 好開明好先進
港豬注意力俾熱鬧嘅"選舉工程"新聞轉移, 港豬本身生活愉快, 唔會思考支共係咪搵緊自己笨柒